放 LOL ac

鑽5
犽叔full skin
總共應該有50個skin,
1200蚊放

如果我放500蚊係咪真係有人要

$50

可唔可以貴啲
3000$ 先收

$55

收你3000，多撚謝

還返個ac俾人啦

得50個 放1200

哇 好抵
樓主tg

really nigga

留 tg